一人一間良心機舖

成日話呢間黑店 個間黑店 究竟有邊間係良心小店
share 出黎益下其他巴打

荃灣金禾

機鋪定game鋪

game 舖

港島區仲有邊間機鋪可以稱得上??

一人一間良心game舖

由呢個post 沉左去

coffee老母真係好仆街
炒價已經貴撚過人
仲要成日扮可憐，好似佢已經蝕住賣比你咁
Psp年代已經賣假save卡
Ps4仲要水貨當行貨
佢而架搬左去二樓，租金平左勁多，琴日偷跑既pokemon都仲可以貴人一截